我感覺到，星爺返嚟喇！

//問及對上庭的感覺，周星馳不改無厘頭作風︰「(高等法院)喺咪要裝修？」//

//周星馳與記者聊天，問記者：「你近排忙啲乜呀？」//

我感覺到，星爺返嚟喇！

有病睇醫生

食左野未？坐低！

星爺